\chapter{Do Orgulho para a Gratidão}

\epigraph{Preserve a gratidão como um depósito precioso dentro de sua alma, e dela
você receberá uma dupla porção de deleite.}%
{\textit{Basílio de Cesareia}, em \textit{Em Tempos de Fome e de Seca}.}

\vspace{2ex}
\begin{center}
Nós passamos do \textbf{Orgulho} para a \textbf{Gratidão}

{\color{gray}
    Nós passamos da \textbf{Cobiça} para o \textbf{Contentamento}

    Nós passamos da \textbf{Ansiedade} para a \textbf{Confiança}

    Nós passamos da \textbf{Indiferença} para o \textbf{Amor}.

    \par\noindent\rule{0.4\textwidth}{0.8pt}
}
\end{center}

\vspace{5ex}

\input{2-orgulho-gratidao/0-preambulo}
\input{2-orgulho-gratidao/1-nosso-orgulho}
\input{2-orgulho-gratidao/2-prodigos}
\input{2-orgulho-gratidao/3-historia-de-esperanca}
\input{2-orgulho-gratidao/4-a-gratidao-de-davi}
\input{2-orgulho-gratidao/5-aplicacao}
